新奧斯維辛集中營 - 火神山集中營

仲有醫護人員去火神山？無既真係玩撚猿